一場集會已經睇到堆狗無學識無文化

自比猶太人已經係無學識

另外句屌你老母無對象無前文後理，純粹似個粗人上到台腹無半點墨，腦中只有粗言穢語就咁講左出黎